[IOS]グラブル Gaybluefantasy [102] 大BAN周

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

有冇巴打放肉/換肉

依條究極毒瘤

冇

本身可以
但而家對面又要追

屌你老母

補返少少肉先

巧惡

對基佬唔洗比面

你贏到基巴
我畀埋個閪你屌

Ok

收島風
kmr準備左場煙花匯演歌頌自己bam到幾百人

一陣啲新手又話search唔到關鍵字入唔到po

我對面都追緊

グラブル

係 順便宣導下偶像大屍

吾色日文

香港人唔識日文

我日本人

Bam左

原來個煙花大會真係特登整 好撚顛 到底洗左幾錢

天下に狂い咲く サガ SAGA

幾時有個天水圍偶像

啊終於打夠數 屌你老母

點跟

CY爸爸大把錢啦
仲得閒拎D錢黎贊助蛆記

三千萬都跟唔到

收左皮 兩場打幾個鐘

好

好攰打多一千萬肉算

一千萬肉想食到幾時

後日都自發100應該無問題

很好 KEEP住到3萬位有2千5萬距離就岩

我後日指住你黎笑

而家指

指

喊左

笑咗

如果用人偶短隊野應該點放

又晒限

有乜分別 都係果幾個人

聽日後日都打唔到古戰

同扶他一齊做毒瘤

自己打完D肉根本食唔晒,都唔知自己打咁多做乜

你食得少

原來就入3萬
真香

放比我食就岩

好混亂wo

又食幻女

你係咪幻女

訓左陣 你問我答

佢幻獸

我升小六

TOO OLD

放街自取

有buff真係好撚正

buff左我都要打10分鐘

又唔係Fd list，唔通下下放code

係

隻225想打幾耐

對面又輸分，又唔夠我嗰邊快，點解仲要追

loser分呀清

用人偶咁就要用餛飩 咁就劍得意 用姐姐+6得番一個位唔知做乜

唔落

打夠未

打下個排先

唔打了on99

定係要用番佐

砌十隊8隊試

又有得打

想嘔

收皮未

又要刷肉

對面係度做乜9

s唔生性,想嘔血!

收左

cut in

又貼我上蒞做乜

精神分裂

我cosplay蒞

肯畀隻四屬天司我未

啊啊啊 想嘔

Gaylo唔會有

仲有變裝癖

再屈蘿莉都會發火

諗下100隊嘢點砌先

我想嘔啊.jpg

去旅行
搭車又搭船

啲臭男人真係核突

班架仔依家先諗住黎打2.5億

你知自已就好

咩團黎

對面

夠啦 仲有粒半鐘

啲肉食唔哂放俾你團友我打
@黑尾

屌你老母垃圾塔羅係咁限制編成哂撚哂我d時間

垃圾唔守住個分

對面是咪想追

又暗拳

打夠3500潛水先

dllm

到底冇太陽既人係點打今次古戰

唔撚知

ez

我見到miza1分47秒一隻95已經唔想再思考

我d場慢到閪咁邊有人會入

你依家開佢地就會入，好似對面追分

點解咁多秦國人玩gbf

呢到成堆歐洲人同非洲人玩啦

你真係唔留番個mvp比我

你講呀麻

仆街 就快連70000都入唔到

今日打左5千萬 巧開針

講笑,快手幫我清晒佢

幾時先完古戰 唔想再打

你打左幾多肉

繼續一拳d街場算

只係夠20箱但都唔夠力清唔到

又拉

到底聽日會撞咩宇宙船

對面班on9=上次既我地 唔知做乜又係咁打 打到上7 8億又唔夠力10億 第2日又撞大船

扶他如若很好奇

90都唔得咩
真係打唔哂無人幫你清打90啦
不過我仲有好多豆

想每日係屋企打古戰都有收入

我有

4分鐘先一場90點清

坐定定

嘩條3萬線做乜撚野

連2.5億都唔打

條3萬線郁得仲快過我 傻撚左?

屌 今日d馬票射哂落海

豪鬼100左

我的媽呀

屌好似差1場

最後2分鐘

再開囉

等睇聽日自走炮10億

以後唔賭錢了!

屌好似趕唔切唔計

多我幾倍 cls

你打咩?

又扮,明明打左六千萬

同傻仔團長加埋都唔夠個傭兵架fc鬥

你都多我幾倍，cls

sfc

幾時開100 係咪聽日 唔想咁快比人洗牌

無野,章果d野記錯,輸果邊先有

就比人飛出70000位

無 最尾打左三千二萬就算

聽日同後日都要返工 打唔到了

咁邊到有幾倍，阿爾克馬爾

一點幾倍

依家先黎有認證

Jaga

聽日開100hell,今日已經好撚攰,不如放棄3萬名,保5萬算

放棄左，諗住打哂手頭啲肉做95HL算

其實正常人打95同100差唔多速

我自己一個打95HL已經要食哂5支回複藥

又換曬賭場d水

100唔開啦 r出面街場1拳就算

十JER天下

點會啊

solo計啦 雙排就快

今次仲未試過係場r到一把十天武番黎

我次次100都要打好耐 仲要望住黎打 有時寧願hea打95

我都係 solo我一定打95 係早場/收工先會開100射出黎雙排三排

正式收皮

牙企點解唔換曬d粒子佢🤔

屌好似無乜分別喎

未用咪唔換

好撚廢邊度勁

我都覺得好廢 但係見人下下上限 唔撚明

上哂BUFF咪上限

入番J得似樣番d

屌 次次都出槍手果把暗職武 打BBA都係 怕左佢

好似唔係好抵刷咁 可能終埋d銃會好d
等古戰完左先搞

留定 實勁

想死 留緊兩日都唔得閒

聽日均201 完

對著on9台仔團
大家都十億低標唔知打成點

我既4勝10億行到依度就完左

突然好驚對面團既成員會有依度既人
當我冇講過

求admin刪reply

笑4

點解轉職要打曜日果D 六道EVENT BOSS珠咁濕鳩

想要free win

想要free wifi

應該係上幾次古戰自己個團太柒,有時會撞到啲對手真係連低標都唔打
今次冇哩支歌仔唱

係 想死

我今次都撞左兩團傻仔低標都唔打喎

Btw 暗騎把刀仔職武轉咩屬好🤔想直接轉暗

邊把？c4混沌領主？

YES

好似冇人用

咁我都係轉落暗算

拎黎開c4?咁就求其啦

Yes

唔急住整咪整ex2 果啲職武 當開多隻職

開c4整劍豪/劍聖嘛

整左劍聖啦 劍豪差少少

咁整大脾做乜 唔使整 晒料

唔通以為所有c4都要整對應嘅職武？

Class4唔係ex2
Ex2 每個職都要整自己職武
Class4 求甚整任何一把整武就開晒

我新手果陣以為係

我新手果陣未有ex2

我指c4都要各整一把

用對應c3職業打贏阿婆會拎到稱,之後打夠職證就可以開c4

打柒佢地

solo要6分鐘

方陣鳩打都係5分半

對面25個唔夠我地15個打

很基

手下留情

冇10要打成2個字

我solo要20分鐘

要啪大紅水打

我每turn啪都要打一粒鐘

輸左 想咸

又笑

同基巴隻揪未

扑埋

食咗朱古力？

食左古古力

我古古力

訓晏左個半鐘就跌撚左500名 ON9

今日打多d keep排名先得

英雄？

原來而家先廿箱

個個都打古戰 唔通個個都想打古戰咩
唔好再追啦

反省未
次次都咁少箱

加良忍左幾耐?

頭2個鐘贏
日本仔返哂工就開始收皮

由佢入團秘湯開始

唉 屌

可以睇到對面個分加得好有規律

穩定每粒鐘5億 點跟

明知外掛仲打

依家入人場冇得上一頁 on9

KMR如果有心同狠手D連依D高級外掛都捉撚埋我年尾即刻井多次又點話

團內天人竟然選擇要召箱唔要粒子碎箱

人地一人井一次 你井一次

一早換哂鋼

我都係選召箱

班外掛狗D井係月尾活動抽900箱咋

風碎咁缺咩
利申搞完風琴就冇理

日本狗可以參加活動攞碎片真係串嘴d

想做日本狗

過百粒子人咪唔使要

我又真係幾缺
利申5支終終銃

我都想

係喎冇野做仲可以5突銃

點解人地d日本狗就可以一路番工一路打機 自己團d日本狗一話番工就影都冇

今日打一億睇睇環境先

休息日係時候r戰貨

Cls

連珍貴既睇書時間都要貢獻埋比GBF

睇熊貓

隻手斷左

我唔睇毒撚H漫的

我香港狗番工都無得打機

我想做秘湯狗

有無錢?

有時間打一億玩撚晒 唔撚打排名算

收皮啦

一日打我三日份量好難唔收

3粒鐘打完啦

咪又係比外掛打柒

其實所有225都打咁快係有咩秘密

俾支那收左

首先你要知道點上225

無直前被動

雙開/idog
我依邊有方陣樹枝狗唔知點解可以95打到1分16秒內仲要冇buff

我idog但都好慢

最後一日送幾箱?

我都係挨狗點解我打咁慢

成日都覺得係我開太多技 但唔好技又無力點打

開完debuff 熄奧跑10t 開終十+sun+其他追傷 完

頭幾都放左後備回血隻阿伯

冇終10打古戰=ON9

聽晚試下

我=on9

幻女個傷害上限高你3倍

食幻女養生

唔想打了 比終10屈死

中途咩技都唔開好撚難忍

開黎把撚 炸完一隻咪入第2隻

垃圾驚

依家冇破上限召冇終十天冇限武主手根本唔洗打古戰

次次我冇整果D就無啦啦勁撚到仆街

10姐上修左都好耐啦喎仲未整

耐你老母呀?上次古戰完左佢先修

我知咁撚勁我唔整6啦 痴撚線

又好似係,原來咁就過左2個月

我隻10整左2年都未終

未上修已經係古戰必備啦

反省下

屌依家上一頁會彈番出去 好撚煩

細個整黎放後備

都係好慢

落左天c未

下次就到6仔話事

你打what

我今次做6仔
點撚知唔夠果粒紅紅地既石頭去將爛拳轉屬 每次要250粒

100

日日換

冇乜可能 除非佢全撚部技變全體

100要雙打先快

果粒石我之前keep住換左半年

我f5完10t有時都完左
一係就最後少過我正常咁打

不過屌團友果d分零鐘一百萬好似幾正

你好多人打一隻？
開哂技t11一野打6千幾萬喎

唔知 鳩入

屌團友

唔得真係好慢

無

唔會再信有新手
Dllm

個名好熟口面 係咪上次千年果條友

新手留名

好似係
你問下佢入團有冇嘢送

我想叫雞多d

屌屎眼你都唔係新手啦

搵grace

叫jer jer雞

我屌你老母呀 再講gracebb壞話我就塞條鰻魚入你屎眼

On9我哋生活得gbf點會唔記得

快點

想搵副團雙打

而家呢度連d懲罰都愈黎愈基

蘿莉小妹都無眼睇了

咁塞尿道

有無高級掛

唔要掛 我要叫雞

呢到一係入咗千年一係笑緊千年
唔使特登sell

我要叫十隻

十隻catgirl

我叫比你

咁好胃口

重記得歐扶屌愛清嗰陣愛清團友都入過蒞
但又畀扶他屌

岩岩入左幾個鐘同我講轉團 我咪轉團

好似係每次打完要轉團
怕有背後排名/人手分組

其實到最後扶清自己都係次次轉團

又唔係carry我 仲要屌鳩我 仲要我轉團

真

世界盡是不如人意之事

有無計叫佢清少少毒瘤 唔係好想轉團

你叫

毒瘤多すぎる

冇每日3千3既都清

今日打5千萬算

清左你

入唔到3萬全部踢哂佢就差唔多

唉咁就首敗

Sor

冇個排3萬既全清

清左

屌就黎44箱

3萬應該今日就2億

屌你老母 終於1500

無晒團友場痴

等睇1001

屌你呀

到底最後一日係送幾箱
唔想刷咁多

睇你總貢獻

去個final rally禮物個頁咪有得睇幾多戰貨

上年聖誕挑海鷗
今年聖誕節要挑咩大團

千年

梳 下個月冇古戰

12月唔需要古戰,有KMR爸爸送大禮

送大奶

認證

冇打過

20個箱一把天星都未DROP過

30幾箱一把槍咁大把

屌而家先15箱

就黎40得把4天

成朝冇打過都仲係75xxx名

無火天司要固定驅散
但又無位龍娘

on9英雄4億

卜

其實我覺得個盲仲煩過個加防

22箱1斧1拳

未終喎

間公司幾時先肯出gbf動作片
定係已經出左

我帶左clean

四騎動作片

this

夠未

開軍神擋可以唔食盲

好多下

5點7億應該得啦

隊友幫我放左火雞

又必得

靠隊友

佢傻仔黎 唔好同佢計較

同埋中途中盲係冇所謂
開終十爆果下clear左就得
魔戰自己有clear

開埋100團腸都唔係講死一定要10e

佢今朝見到個傭兵無打話覺得可能大家攰想休息下

好撚on9

唔知三萬2e7得唔得 今日我盡量打多二千萬聽日輕鬆d

真係好佩服d 百零lv既人有橙字濕

我仲佩服d人百九幾rk有橙字巴

睇埋今晚就知

希望唔使3e
好撚痴線

夠鐘轉團啦

長耳有波 呸

而家好多初始都有2隻濕2粒晶 唔難嘅

我以前開落既ac都有1金3晶7鋼

3刀1拳要曬時間食水保住啲傷害

我都好佩服d人歐到唔夠晶用

整轉世

轉世晶唔係問題 柱先係問題

兩樣都冇 dllm

想玩火渾身

我想要火天司

抽

諗緊凸粒平胸定整death先

想知點解 右手邊條女
開完招一技 招奧義可以打咁痛
我冇咩武器 都可以打成百五萬
完全屌打曬我其他人仔幾倍

就黎103rk

Death bb肯定好正

佢唔宣布腎人我咩都唔會整

屌 3萬條線推夠未

我覺得依家都未入3萬果d應該認清自己能力唔好再打 對大家都好

今次3萬好易啦

你外掛狗 下個就清算你

你老尾
仲有3400肉

傻仔
利申 800

10億對9億,停啦好嗎

打咁多

唔好

打到上9億唔通訓係度咩

鬼佬好賤

係 先到先得 唔該對面停手

唔撚識英文呀

講緊你呀

打番上70000了

有冇日文

火拳狗完全唔洗回血

梳 我都唔洗

你樹g 9

有藥食嫁喎

要禁藥=哂時間

邊洗食

ky條毒瘤成日入黎auto拖慢個節奏

佢AUTO開
諗計伏下佢囉

你有冇計

個團就黎比人打出500 真係好on9

我開左3t召同技先auto

團長話休息下

你之後都quit左團啦 仲幫佢打咁多

第一日識佢？

佢為左比自己休息先叫人休息

想呀扶幫我打

對面個團好似全部唔洗返工咁

扶他都返工返到唔洗做咁啦

認同

今日應該打到2億4之後睇住黎食

扶他開d俾我auto

今日30000分係咪應該冇上次水咁高

咪開緊

咪差唔多

做少少野扮下野先 3點再開

做9分鐘野

收皮啦你 你印張紙都印兩粒鐘啦

我9分鐘做到好多野

最少比我拎到50章都好

痴線我上午先岩岩印左一張
兩粒鐘印兩張要幾痴線

得我一個計左成日數冇停手

OK繼續

工作效率低

痴線就黎跌出三萬

70000條線都咁癲

個團跌左出500

你叫團長唔好休息

3萬條線好似冇我想像中咁高

應該2億5左右就完

有無咁低 個個100開都打一億 聽日仲要清肉日

仲有無得r無我去打下95

應該開多一兩場就有野做

屌升左rk

到底可唔可以10億呢

屌咩對面仲唔停手

休息下先

應該今日打到2億5 咁聽日打個低標番到屋企可以睇住黎食

好眼訓

瞓

依家睇到30位 有喲壓力 排緊25

好勁

訓身swe

Top 5唔入都要鞭屍

睇個團貢見到第二頁啲人已經可以連500萬都冇

GUN

Swe 好穩陣 我買手SWN博爆冷

有無心水

Sen

屌好想打古戰場 點解偏偏呢兩日咁撚忙

貼張馬票出黎

小妹唔識貼

咁收收皮

屌真是巧忙

好想去

1200 了

1200名

去了

一齊睇佢1001

On9仔先衝英雄

真 都係用十天稱

去了去了

互射

29條毒瘤得100萬

老貓有個必得抽下姐 個個就走去含曬老任同cy條撚

FGO有個垃圾必得班傻柒都係皇恩浩蕩咁架啦

我哋都有必得喎

我抽都廢撚事抽

2億萬5

屌睇黎今日六千萬就要收皮 3萬凍撚過水

哇屌放工了

咦屬必黎 扯扯地

對面慢左
點知大佬話中華團信唔過,成日留力最後衝

比面大佬一陣打多2隻100先

想抽光或者水

外掛都會慢?

抽火啦
我想笑多次

唔好抽光 中碧碧碧我會屌撚死你

火無野要

我唔係對滿漢喎
我依邊係對巴哈團

中咗

阿格

唔齊4隻濕點打古戰?

即刻抽即刻抽

有6隻

燈中左

講咁大抽野做乜

GBF玩家全部口裡說不身體很誠實
都唔洗睇
利申真係戒左必得好耐

提下D垃圾打唔夠都冇野拎

咪由得果d人唔夠數囉，提乜

我都係

無啦啦夾左個團做4日10億團 on9

不必提

真係唔知有咩必要提 開左100都唔打到3千果d直情要踢啦

笑夠未

未

個225係度外掛打肉

我都未3千

只打3千

10分鐘一隻95

屌抽少左今朝粒+

唉打多三場算

Cap定圖

得9個打夠3300
仲要有兩個人榜上無名

果兩隻新主線人係咁係四格出現 係咪今個月尾就出

Me never 9up

你地要哂佢
我要芬里爾就夠

哩邊得6個打夠3300

主線sr入隊

聖誕出愛衣搾乾你地先
然後到母豬再搾一次

想要果個成日話自己係老母既聖晶獸

好彩我朝早就打咗3千

呢邊得0個

想抽濕

抽濕機

我要火天司啊

好撚串

真，冇new好慘

基到仆街

聽講們次中濕係50%

我買老貓個必刀唔買gbf啦

老貓好肝，棄了

淨係解日任熄驚

好多石都想要 但唔想要人

非洲人唔岩玩
我玩咁耐得一隻5星角

又要諗做咩屬傻鳩好

某基佬鐘意叫人抽火

非洲我注定一人
d好野實冇我份

好想打古戰

跌左把3妹斧 又可以諗打少/換少一個BOX

跌左六妹拳

今日想九億停？

屌你老母個個都跌天星器

除左濕/火天真係無野好抽

今日又輸

屌你臭口，lead緊7百萬，我依家瘋狂打到2300

我食完飯打多5千 依家幾多

拯救世界就靠你啦

8e3

夠啦

我會打多3千

23箱了

我都想打多3千

打

差啲打打下瞓著成部手機飛落地下

睇黎大家都好努力

太多人打同一隻好撚無效率

點解

叫團長呼籲下3人好啦
第4又冇bouns

2個夠啦

2個dse贏唔到

輸未

主要係晒我時間

留幾多肉聽日好

依家都未億7

1000

條3萬線越去越快

咁我打夠8千打肉算

應該係2億5 2億6依D位

信你

信佢

呢排打三萬要打到打準英雄咁 好撚on9

膊頭好撚攰呀

好在我唔洗打英雄

好on9

點解好似冇乜人打緊咁

明玩你

垃圾game無人玩係正常

依家做緊必中ssr? 個pool

一次

終於十億

有冇咩suggest

留600肉聽日早場算撚數

仆街差3億都追

我得4百幾

巴哈仔=on99

問天人

我得三百幾 而家打緊肉

3萬漲得仲慢過水古戰 今晚咪億9左右

依樣真
比人抖下都唔得

無晒肉如果聽日有得贏咪仆街

我覺得唔補都得

屌又唔記得轉番條匙 唔怪得隻牛妹咁大力

做乜佢地咁鍾意用twitter講野

已經好過discord

點解唔直接團chat 邊個會無啦啦走上去睇

大部份團都會

ok

依家2億2 留唔留聽日打好

留少少早場/放工
其他時間打on9仔果堆

不過個團d人咁撚少肉應該無乜淨 好撚垃圾

得番400肉

800肉燒埋聽日

好撚基

好 2億5分
今日打左成億, 要休息下

Cls 點跟..

聽日打3千3之後去玩RDR2算

我聽日多數要做死線戰士

唉 聽日返夜 點算

唔好返

加油啊

咁咪啱
6點打到番工 兩億都打到

你又岩喎

基乜撚

打唔打多5百萬好

傻鳩先買必得

抽水定光好

課左傻仔必得
又真係中到小紅帽

光

水 抽條魚比我用

今日3萬億9完 條線全日應該7千萬左右 即係2億7已經穩

仲未夠 要再打多d 🤮

唔係好想再打

中2樣野都叫傻鳩

唉沖完涼打多少少

我都諗緊 但好似聽日打好d

聽日唔得閒

燒左800豆

mk

差d唔記得打埋d眼仔

你估我中濕婆火天司吖

應該1200

幾勁 仲多過我

冇哂肉

打完抖抖，食晚飯J一花二乃三玖四葉五月先

無晒水

個排應該穩3萬,唔刷肉了 聽日是但打埋算

唔知點好 好煩

個排咁癲都仲有人追 助長晒呢d歪風

邊撚個

咩 有時間咪而家打多一千萬囉

E組唔好再打得唔得

有條寄生蟲每日準時打30萬

冇乜肉 打多兩場算

踢佢未

打到夠鐘為止 聽日清kydse d肉

一早踢柒左佢收我好過

你自己開個團啦,冇人跟到你

佢應該勉強跟到扶他

新玩就玩到咁
CLS

ky dse仲有幾多肉

今次算易打 比對上一次水團果隻牛頭人佢打佢應該會棄驚

對上隻風印象中都難過fuck雷

唔記得了

淨係記得隻撚屌牛頭人 弱智級

下次古戰必備

淨係記得個名工印好撚大力

仲要冇粉盒 比狗打

打埋依5分鐘肉算

星期5仲要清倉 好煩

580

今日都係燒粉
水食唔過10支

3萬1億8千5 大膽預測聽日2億4千5-2億6千

未更新牙?

更左啦15分

我見自己個分未更

f5

F5左廿次

個團跌到600咁遠

而家個排2億7,團長直程好似想放棄聽日個10億分
睇黎聽日真係可以是但打

last day都唔打10億

我隊風低血到 想問有咩武器岩用🤔

唔打

無 風係咁 一係你玩狗都唔屌

風要血就要用轉世召

你望下團人d總貢先啦

神威中

有十九幾個垃圾係度 痴撚線

最後10個1E都冇

岩岩搵場竟然仲搵到古戰場

今日打10億分,團入面得17個人有3000萬貢

外掛撚大撚晒

睇黎我個團同你個團同level

望到班毒瘤就唔想打 如果個團有30個扶他級既話每日都打到30億

呀扶

慘

下晝嗰時見到第2,3頁啲人嘅貢,真係會心諗我做乜要繼續打
多人一齊打動力真係大好多
頭先夜晚開哂buff嗰陣,入團友場,大家互相放吓sticker咁已經有心機好多

梳囉

幾勁

又垃圾lb 真係撚狗咁撚

比戒指佢未

婚戒果隻

唔知啪唔啪鋼比把弓好 好似有d微妙

time to sleep

十卜你啪

超3把

人地拎藥水ja

我第21個 差80萬先1億

我知

又一個月

唔得啦 太多野超

唉屌抽咩好

入群PM我

咁樣啪鋼好似好浪費

抽jer魚

我都覺 但係我任性

呢d撚屌普池遲早抽一車車

想抽lily 可能真係抽水

應該十技用住先

S種子團但平均183
咁有趣

愛上左水團3年生

就係爭你一票 dllm

聽日團人咩料 有無消息

冇 搵唔到

希望係躺團 想3勝

我都想有183
咁就有樣野可以贏到180扶

咪就係DLLM

躺贏團

我屌佢老味 SWE差少少

Free ride左兩勝

今日先打夠料終太陽

其實冇咩問題 電狼銃都大把人啪鋼凸

All in一屬我做唔出

個225打得好撚柒快

摸多HI也哭

贏左 繼續訓

所有225都係掛狗 from扶

少對面一半人 時速都快一倍

1001

睇黎今次又3勝唔到

依隻野真係3個人打都嫌多

4勝所以3勝唔到

個垃圾團點解抽籤運咁撚出眾

對面團應該唔係廢,可能只係冇人打早場
好想3勝

.gun

訓陣先

想跟

打丁先

今日應該可以輕鬆笑住人打3萬

無人打早場=唔想贏

得圖冇link
收皮啦收皮啦

依條撚樣淨係識笑我gracebb

一齊扑左佢

我扑小梅先

我扑你

小妹未成年

3億,應該穩陣收得工

quote咁多層都未有link

基po你重期待啲咩

7 4 8 1 6

期待有你裸照

兒童色情ダメ

團腸條女又做乜

原來已經第4日

唔洗理 廢話

我g
就係無啦啦咁多廢話

而家排第幾名

1113

能g

家下每日打3400左右
輕輕鬆鬆每日70章又可以有5萬名以內又幾好喎
唔洗再煩咩要衝分衝排名果d

傻西先衝排名

同意

其實我諗咁既標題會唔會就係平時咁少新手入黎既原因
無啦啦大BAN周

係咪12月中舊神將(猴羊)
月尾就豬

見到gaybluefantasy 重鬼有人入蒞咩

上次趕絕班gaylo 之後已經無晒新手

今個月尾啦應該

屌睇錯

今個月尾狗羊
下個月尾猴豬雞？

咁真係大BAN周 係你好彩冇ban到

44box了 唔想再打

唔好屈我,我正常玩家黎

又gayblue又大ban周
唔怪得gbf最近咁撚多腐女

十天總係咪可以開始抽粉塵箱

挑戰下88箱 一次終兩隻

唔得 要極先得

但其實計返抽粉塵真係好唔抵
平時活動輕鬆3鋼碎
古戰你係農夠40箱先3鋼碎仲要冇召冇武送

喂師兄唔係路喎

pmed

跟

睇前半句以為你講gayblue

起身得1300

其實你地唔講我都睇唔到個gay字
個post每頁都有gay搞到睇慣左

我得24

Checked

最後一日molamola

畀男清今個po 1001

日日睇gay騎睇到慣左

係
家下熊貓日撚日有人up GAY本搞到慣左

咁早又咁凍坐係電腦前面真係好辛苦

咁都凍 ching你都幾虧

訓係床用手機打

好撚凍喎

開撚哂窗呼呼聲

吾系甘牙 我覺得仲有d熱

手機已經打到得返10% 要擺低叉

我虧

15度先適合人類居住 單位數有風先開始叫凍

竟然無叉住打

痴線

佢日日有條女抱住緊係覺得熱

嘩條3萬線又搞乜

我28

但今期我35先夠

點解次次都係靠傭兵carry

又典 我今日要收工先打到

燈夠未

原來又唔係升左好多 但係我比人推左幾千位 唔知做乜

我諗你開聲叫副團清毒瘤唔係你就走應該有得諗
curry傭兵對落就到你

即係分差細到一場郁幾千

聽講你高分過我

我今朝個半鐘就由3萬1去左2萬8

我重喺萬7到hea緊

我7萬8

我都係 推得好快wo

月入牙

應該今日唔打都無問題 不過收工得閒清埋d肉佢當刷箱拎材料

副團長今日打左9千萬 做乜9

月課

同埋其實你最後有億5貢既話到時係送岩岩好4箱
家下真係冇咩動力係咁衝

時速3千打左三個鐘清自己d肉今晚再清垃圾果堆

我記得上次唔知邊條撚屌話變左4日仲難打box 仲要串鳩我

你十天極講條毛

一定唔係我
我唔記得我有講過咁既野

仲未
唔撚夠果d石頭呀
糞驚

佢唔送既話又真係幾難打

我由1rank開始已經日日換

我家下連賭場水粉都成日唔記得
點解唔可以比人set自動換

開掛換

求唔會比人bam又可以自動換野既掛

依隻垃圾真係2排岩岩好 3排都太多

3個打成日啱啱好洗到4技出黎未打就完場

係咪F5/電腦唔夠快
上次同團友2P,佢放4技次次都快我2-3turn

返屋企燒埋啲肉算

毒瘤王兩日無on

其實咩新玉山定新山玉乜水黎
成日見堆台狗討論佢

高調外掛狗 幾次古戰頭3

我iphone9

我NOTE9

你ping點都唔夠日本狗咁低嫁啦
海外玩家冇福利仲要f5慢過人

睇個貢獻跳既幅度我覺得副團都係鳩f5開4技打法 雖然佢次次都快開4-5turn但都正常
今朝同225打左幾場佢一定唔係呢個打法 d分跳得太快太高 但跳既次數同無直前一撚樣

今朝同佢打左一場 無啦啦4x萬 之後7x萬

永續太陽

個幅度係有開奧 除非佢有本事每次錯開唔會有chain如果唔係就係有方法無直前

幾時舉報佢

打埋今日先

個225快到扶狗拎左雙劍咁既樣

咦團長條仔話對面唔齊人 齊人驚快過而家叫有人打到幫手拉開d先 扶他打未

吓今朝廿幾件wo